一人一個兩樣聽落組合好怪但出乎意外地好食既野

M記薯條加雪糕 身邊啲朋友死都唔信

根本薯條點雪糕/奶昔係正常食法

m記薯餅加果jam

我識人鍾意果jam加塊扒

豆漿加bailey

屎 咖喱

沙律醬撈飯

香港
集中營

印度咖喱

批杷膏溝wisiki

飲過枇杷膏調既cocktail真心幾正

精液 m血

西瓜加鼓油
苦瓜菠蘿雞翼湯

豉油

有無人鍾意食雪糕加豉油

牛奶+cheetos

杯麵 飯

食M記熱香餅餐
用楓糖漿搽漢堡扒

牛油+果Jam+片裝芝士 做三文治餡

未食過，但個個韓國朋友都話超正

呢個聽落都幾正常應該唔會難食

牛歡喜
鹹酸菜

試過呍呢嗱雪糕力意大利黑醋
超正

牛油果點Wasabi豉油

牛餐肉
番茄醬

好似食緊三文魚咁